# Практичне завдання 3 - Minesweeper

Minesweeper — це гра-головоломка, яка складається з сітки комірок, де деякі з комірок містять приховані «міни». Натискання на клітинку, яка містить міну, призводить до підриву міни, і користувач програє гру. Натискання «безпечної» комірки (тобто комірки, яка не містить міни) відкриває число, яке вказує на кількість сусідніх комірок, де сусідом є комірка, розташована на один квадрат ліворуч, праворуч, вгору, вниз або по діагоналі від даної комірки – містить міну.

У класі Sentence реалізовано функціЇ:
- known_mines - повертає клітини, які є мінами
- known_safes - повертає клітини, які є безпечними
- mark_mine - позначає клітину міною
- mark_safe - позначає клітину безпечною

У класі MinesweeperAI реалізовано функціЇ:
- add_knowledge - додає та оновлює наявні знання про клітини
- make_safe_move - безпечний крок
- make_random_move - випадковий крок
